在水中暢泳的肥婆

越看越像海豹

不過......

海豹都得意過你哋十萬倍呀

個post係咪小左啲野